「提提大家系列」醫護界反抗集會

應該係打氣做工會罷工，成日屌人唔罷工，而家人地搞集會集氣罷工，比D支持先啦。

PS.
唔好再問幾時勇武點解得返集會，話佐會攬炒聖誕，自己諗。

係唔係要每日要手足keep住被打被捕先得。前線幾時做嘢自己有計劃，唔需要大家指指點點

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

push

日日有做，絕不放棄
請大家幫幫手啦，鍵戰都唔做真係比人恥笑
0代價

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：
Channel:

合作夥伴 HKREV：

Push

和你推

推推推推

Pish

推推推

推
支持醫療界手足

推

推
熱門一個post都無

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因